一人一套睇一次會喊一次嘅戲

好想喊吓

建黨偉業

Click

我的少女時代
星願

忘不了
送個仔去保良局果幕

無痛失戀

about time

One day

玩轉極樂園 Coco

導盲犬小Q

一公升眼淚

7號房的禮物

被偷走的那五年

Wall-E

Synecdoche, New York

call me by your name

我都會

蔣公

我左眼見到鬼

大話西遊

睇啲關於狗仔嘅真係會喊到仆街再見亦是狗朋友都推介

建X偉業

Eternal sunshine of the spotless mind
About time
明天的我要與昨天的你約會

bridge to terabithia

係喎 呢幕都喊到痴線

星光伴我心

輪落人

比悲傷更悲傷的故事

lalaland

A.I.人工智慧

智能

刀劍神域

十年

秋田犬八千
Netflix 翻睇咗幾次，雖然冇爆喊但次次都鼻酸眼濕濕

再見螢火蟲

Hospital Playlist Episode 12.

蝗國好音樂 D觀眾喊到豬西咁

「新不了情」最後馮寶寶唱歌一幕。

manchester by the sea
pianist
legend of the 1900

分手說愛你

明天我要和昨天的你約會
秒速五厘米
次次睇都忍唔住

時代！

The theory of everything

唔喊會俾人打靶 包你喊

Manchester by the sea
警局果度

Toy Story 3

Inside out

我想吃掉你的胰臟

Danish girl

喜瑪拉亞星

逆權公民

天元突破

喊撚列仆街

ps i love u

等一個人咖啡
戲中她等到了對的人，戲院中我等到了錯的人

Green mile

自己都估唔到睇卡通片會睇到喊

地厚天高

mr. bean

想見你

愛。回家

interstellar

UP

The Intouchables

真心幾好睇，Tom Hanks 好後生

藉著雨點說愛你

A dog’s purpose

The notebook

雲圖

開心鬼上身

IPZ-127

呢套喊到pk